[突發]金鐘站好撚多人

全部都係黑衫
5班都未上到車
818 維園見

wei yuen gin！

諗住上去坐電車
但係都係好多人

818

東角道已經多人到行唔到

推